覺唔覺渣318i既人好似充緊大頭鬼？

又要窮又要買寶馬
渣細踢都型過佢啦

覺

316呢

閱

差無撚幾

老實講係香港住市區會買車既都唔算窮啦 無謂分到咁細啦

係
老豆買左部比老母
一早話買日本車好過

335i

咁328i又算唔算

新手唔識野，可唔可以請教下細踢姐係咩型號
Google左都唔係好知

咁320i gt呢？

充唔充大頭鬼差在你搵幾多一個月既姐

有人為代步有人想享受下渣車既樂趣

你都ON9 , 點樣佢都係一部寶馬
寶馬就係寶馬 , 康打就係康打
好似住200呎豪宅帝峰皇殿 同 700呎公屋咁

公屋仔就係公屋仔 , 比你5000CC 好未都只係一部康打

你都on9 康打幾時有5000cc?

5系以下都係垃圾充大頭鬼

不過得130匹真係勉強D
JAZZ RS 都差唔多
寶馬仲要車重

舉例JA

揸Honda你話笑死唔笑死

港女思想

揸落中區就會見到分別

聽落有道理
fd2 同 318i 點揀好

屌唔好提

一定係朋友二號

Honda有咩問題？
BMW好d?
利申：BMW

fd2只係豪華公屋

如果FD2價錢做到3萬蚊一部都可以考慮下

其實講真，充唔充大頭鬼真係好難講，個個人都有唔同喜好 好似格黎i狗an狗咁無得比，最緊要自己喜歡，你無理由話iphone充大頭鬼架麻。

錦田重工 五部砌埋一部應該做到依個價

大圍造車廠出產既引擎

邊到豪華

港女，老人家，唔識車，唔熟車，無車牌等等

絕大部份人都會覺得部318i係高級過FD2
認命

老老豆豆 揸過Honda就知Honda比狗揸

清識波
但離左題

新車都要30個嫁 唔算充啦

香港邊部BMW賣得貴過佢

笑死，你揸過type r未呀，屌打你部廢鐵啦

上28CAR 兩皮野有交易喎

原來講咁舊

連登 H車撚同寶馬有仇

呢d叫比喻

車界i狗an dog

留意返
Hiace 3.0 turbo 都係150ps架咋
但扭力大

你攞fd2果d比較唔緊要，
你用jazz比bmw會否有點不智？

講舊款車無野好講啦

見到有部m 鏡又盛 拔曬d章
再睇 得一條喉仔
應該318或以下

聽聲都可以分到，但係多數蚊得章都冇好野